警察變節吧

邊個警察著住制服企喺示威者呢邊對抗暴政，就可以做香港英雄俾後代J一世。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見